Alice antwoordde, nogal verlegen, 'ik - ik weet het nauwelijks, mijnheer, op dit moment - ik weet het tenminste wie ik was toen ik vanmorgen opgroeide, maar ik denk dat ik dat wel geweest ben sindsdien verschillende keren gewijzigd. '
